燒山講野其實都有文有路，有理有據，但硬係咁能燈

.睇？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實林鄭條柒婆點解仲可以做落去？
架空曬你所謂d權力...
任何蘇州屎就你咩.......
犬隊全部由江派調遣........
日日上演殺香港人show?
眷戀呢d垃圾位究竟有咩好處？有冇心理學家解下話？

可能有春袋比人揸緊呢